騰訊又升8$

麵仔快加強燈力

佢買咗熊

佢話升 atm

黃絲買乜撚國企; 班契弟屌人房屋台多籃絲。

認同

又造神麵仔？邊到麵呀睇過？ 想燈QQ?

邊個話自己係黃絲？

升成十幾蚊
食左藥？

幾時落返俾位入

等大媽沽貨